[DQ哂佢地就唔使遲一年先選]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [926]

1

拜仁賣Thiago係因為Thiago唔續約而剩返一季用

咸爺始終係著我曼波衫先最襯

做乜鳩疤波衫

講真grealish 要7千萬真係不了 要 Norwich 嗰Buendia 仲好 成個辛迪卡蘇拉咁 左右腳都得 又有引球推進能力 防守唔錯 係英超證明左自己仲要Norwich 今年降班 價錢唔會貴得去邊 我諗3千幾萬都要交易

木狗永遠唔識買呢啲

乜都for my mates

拉菲爾真曼
琴晚鏟死隻25狗迪馬

正

細孖好波

其實最好就可以之前傳都無傳過，突然一有少少風漏出就即刻done deal

不過木仔好似仲未做到呢個境界

回家吧

佢間屋果兩款球衣連相框貴到

全世界都知你曼聯要買人，其實都難啲做到，以前啊sir真係話唔買就唔買，爭冠就爭冠

點解條撚屌整極唔傷

我都唔明 羊上年果下陣係整唔傷佢

最衰鏟唔斷條撚屌迪馬狗對腳

就算以前費蛇年代都畀人開高價㗎啦
何況而家

到而家都唔知做乜鳩咁平放佢走

嗰陣以為佢斷手 開心咗陣

Roma do not want to pay more than a €3m loan + €12m purchase option for Chris Smalling. #mufc want at least a €3m loan + €15m purchase option [@DiMarzio]

意甲中上遊都咁撚乞衣賣比英超隊好過

以前點同而家 根本冇得咁樣比

15m 真係擺後備好過，至少少傷先

賣畀國米

兩睇 蘇蛇d後備真係得個擺字
咁不如擺件青年軍喺度+收番15m好過

啱呀，再出乞兒價就賣去國米調轉槍頭打你

細孖掂到迪馬咩
明明係迪馬自己跌定

我記得舊年係度講左句類似「咁都撞唔斷個25仔隻手」之後係度俾人屌

英國啲球迷都拍爛手掌

屌你老尾大巴拿先6.6m

正正後面落剷，仲要唔係好掂到波
25馬仲要半單刀
食紅唔過份
其實細孖落得腳都預左自己走
不過調返轉頭咁諗
細孖唔落腳
靠個中堅+龍守唔守得住

佢落腳都正路
但慢鏡睇似迪馬插水多d

其實De Ligt憑乜
高潛姐 都唔值咁貴 過多幾年再勁個陣點加人工比佢

藍斯唔係好高人工架咩 得1xxk咁少?

但國米都出乞衣會買山狗喎

福仔全面左

藍斯唔係400k咩 free走所以出得起人工嘛

你依家喺度講多次 個個都拍手

蛆要截疤糊
唔出高人工點得

冇400咁誇但都兩三百
而家個表起碼少左三倍

曼聯梗係唔想賣俾對手

原來高山有睇呢度
其實佢會唔會係呢度其中一個活躍會員

快啲出啦屌

羅馬真係正乞衣

佢真係出既中醫既鳩噏片點算

Who

買人未呀屌你老母

木狗: 星期六日咪駛旨意我做野

原來就係你

會唔會係扣完稅之後個錢？

邊撚個高山冇人識佢呀

Eric Ko大戰何蛇

其實就「三中堅不能主攻」呢個課題佢哋已經隔空大戰過

大家今晚係咪含一次撐阿狗
好想班車狗係度講話冇嬲冇嬲

無諗住理 睇都費事嘥時間睇

要理性諗的話 越多隊打歐洲賽要分心係最好

憑用幾年再億五放比皇巴拜
計落仲有賺

我直情幫佢開po

意假球隊無錢你原諒佢地喇

無錢又開價買小花？

蛆? 羅馬點買小花

有吹水新聞話國米開破紀錄周薪

我地賣到3-4千萬冇錢講價冇咩問題，大佬你哋想買個正選中堅收緊2千萬都唔使仲要因為2-3百萬去講價

干地幫幫手啃埋細緊好嗎

35m 山狗+ smalling
鐘意 送埋jones 都得

似v92第一季個件

好似話佢季中開始已經上返力， 復賽後表現對辦返好多，成日幫隔離批廢老執漏

呢件真係肉酸無特別啦，條綠間

Juventus are set to beat Manchester United in the race to sign Raúl Jiménez.

The Italian champions are in talks with Wolves over a deal that rises to €80m for the Mexican striker.

(Source: AS)
輸咗

Juventus 'consider' offering United swap-deal for Chris Smalling
Juventus are considering a swap-deal to sign Chris Smalling this summer, according to reports.

Italian outlet Calciomercato.it suggest Juve will offer United the chance to sign Federico Bernardeschi if they are allowed to have Chris Smalling in return.

抵輸 80m

Ban 鳩疽記 成撚日r着數

用牙朗黎換啦屌你老母

80m真係不了

意甲Lingard不了

隊隊爭住要史摩寧
呢到班傻撚識波帝

意甲同英超水平上嘅分別

搭埋個lin吖

屌你老母你廢肺炎死全家黎
垃圾疽記

要適應嘅，維迪頭半季都鳩下鳩下

啱啱想講，佢D數據同lin冇分別

如果唔等錢使我其實覺得收返smalling用唔係太差

€80m就罷啦
用嚟買中後場好過

輪換其實ok

佢唔想打sub

80m就算喇

搵delete換喇

喺意甲打到風生水起點會想返嚟坐bench

馬迪生日快樂

根本屎波寧夠晒班踢輪換

有冇咩好消息，好想打j

Psg 30m報價thiago

今晚豬腦正選

他日我連轉投另一隊 我必搶10個1001 只post連圖

Daniel James算唔算

繼上季之後
阿狗又一次決賽對軌 搏歐洲賽機會
軌贏就狼隊踢歐霸

狼呢隊閪野又有歐霸踢

無星味唔買 學埋蝗d野

jimenez 究竟值唔值買

80M咪唔抵

換deligt ＋ dybala得唔得

最好好可能會用比真歷個招咁高價賣返個球員比狼托市

Dybala 唔差，下半季同牙朗幾夾到

想牙朗回家踢兩季退休

一季都好 去祖記之前已經諗住會去返曼

作為第三中堅完全夠用
另外三件呃錢狗搞到今季得2個中堅用

史摩點都唔係連p果啲輪換都費撚事料

雖然係Vidic既文,但成篇都係讚RIO
我曼幾時有返個 Vidic隊長 呢種鐵血硬漢
睇見依家班中堅成日唔夠人撞/硬真係好唔慣
仲未計有Vidic呢種在場果d成日對曼就打茅波既邊敢咁放肆

我都想佢回家 有普巴般奴
易踢過係祖記

肯定場場屌到班隊友死

牙朗會唔會鬧返sob轉頭

點會易踢過係蛆

蘇狗依家坐定定唔行出黎

都係要牙朗屌下先得

大咩戰 單方面強姦何蛇
淨係阿特蘭大4隻字都ko何蛇

踢蛆訓係度都有杯啦

有一次Eric認真到搵埋施建章鞭何蛇

何蛇曼聯2隻字KO大家

Breaking: @LFC have appointed former Manchester United executive Matt Scammell as the club's new commercial director.

我好想麥湯有依種氣場

最後得牙朗企喺度指揮

唔係肺炎 可能意假都冇wor
條中場又零創造力

其實牙朗回塘了
伊巴仲fit過佢

唔會架, 隔離嗰幾隊到時到候就好似多仔咁自動變柒

係 真係廢咗好多

如果21-22年有機會爭冠 牙朗又肯打後備
咁就perfect

依家應該飲水時間會不斷捉住蘇狗黎指指點點
之後再叫福馬走多啲位，叫般普比過頭波佢窩利

佢喺蝗最後嗰兩年已經係靠人餵比佢 而家去到蛆要靠自己唔廢就奇

2年唔洗就破左意甲紀綠，有幾廢。。

廢係指佢比人chur到廢左

體力下降回塘姐，般奴25-6踢2個月全勤都頂唔順啦，何況牙朗
另外伊巴個踢法慳體能好多

曼區J 回家系列又多一人

小豆 回歸
Depay 回歸
J 仔回歸
Zaha 回歸
hehe 回歸

C 朗回歸

So much is said about the partnership Rio and I had, but I have to mention the role that Edwin played in our relationship. He was a big part of it. He was experienced, really good on the ball and he was always there as well. He could see the whole pitch and he was there to help. If I didn’t see something or Rio didn’t see something, he was there to help. What’s important with Ed, he was 34 or 35 when he came to United, I think, so he already had so much experience. What’s important for us as defenders is to trust your goalkeeper, and we trusted Ed. It doesn’t matter where the player is shooting from. If he’s outside the box, you’re not worried that much. You let him shoot because you know Ed will cover that. We worked on that too and Ed was good at it, especially in the beginning when we started. Those experienced players give you that calmness that you need in certain situations and Ed was great at it.

Communication and calmness was a huge part of Ed’s game. He would always put himself in the position where he had to be. He really was great at that. With the size of him, if he put himself in a good position then it’s very difficult to score against him. He’s not a small goalkeeper who’s going to fly two metres to keep out shots in the corner – he did do that sometimes, in the Champions League especially – but almost all the time he’s the person who’s going to be in the right position at the right time. He was a big part. A lot of people forget how good he was and how important he was for our team at that time, and especially for me and Rio.

I still remember, actually, the run we had in 2008/09, where we didn’t concede a goal for 14 Premier League games in a row. I think me and Edwin were the only players who played every game of that run. People were talking about records, and I think maybe Fergie was sick of that, so when we had a game against Blackburn at Old Trafford, he said to me and Ed: “Guys, bench.” I still clearly remember sitting there when Blackburn scored and the run ended that day!

35歲人爭神射都係臨尾兩場先俾音樂比利拋開

算係咁架喇

而家唔要啦, 正正經經繼續後生波好過啦

呢度係咁
d 巴打好念舊

唔知真唔真 之前聽過牙朗全季入得一個頭鎚 仲要係嗰球跳到勁高 證明蛆d傳中真係廢 之後中場又冇創造力 係咁堆工兵 呢隊西波都可以年年拎冠真心on9

呢堆得牙朗博打過, 至少中鋒好過哂依家

但睇埋價錢一定博唔過

會唔會好似廢lin咁佔中先

Guys bench好好笑
得費sir咁樣做令紀錄冇咗都唔會俾人屌

Sorry ball搞廢阿朗啫

牙朗起祖記玩到一季好回家
返黎我曼踢到40歲

意甲都幾癲
音樂比利入左35球 有14球係12碼
阿朗入左31球 有12球係12碼

United 'offer two players' to Inter Milan as part of Milan Skriniar negotiations
United have offered Inter Milan the chance to sign two players this summer, according to reports.

Calcio Mercato say United have their sights set on defender Milan Skriniar and have offered both Alexis Sanchez and Chris Smalling in order for a deal to happen.

咁都換到叫一年木神

過去國米拍撚羊+山狗, 斬波吊波想入幾多都得

Skr佬其實麻麻

Ole Gunnar Solskjaer wants Manchester United to accelerate their pursuit of Borussia Dortmund and England forward Jadon Sancho, 20, to avoid a repeat of last summer's protracted move for Harry Maguire. (ESPN)

你仲想用Smalling+Sanchez換到啲咩

大佬寧喺意假幾吃香

換到叫木神
國米成為曼聯b隊

叫曼市手足做野未

有身高，唔慢，個髪型又潮

指錶呢幕先經典

你真係湖北黎

跑得快，有速度，好夠快

牙朗掛靴後教我曼ok？

睇理性分析講足總盃四強條片，BW真係好撚慘，差唔多成場都一對二，俾人輪姦

木狗幾時死

Juventus have won the battle to sign Wolves striker Raul Jimenez ahead of Manchester United, reports Spanish publication AS.

The 29-year-old has been consistently linked with a move to Old Trafford, but is set to choose the Serie A champions instead

原來又係抬價

80m

真係冇計 輸體力同sob換輪唔夠

根本個陣係bw定shaw 都好
都成日比人一打2
福又唔係經常回防既球員黎
但進攻又keep住係左邊發動
比人迫甩咗自不然左後防最受壓
shaw經驗較好所以比bw冇咁慘

又Jadon又Raul，一時一樣，唔知邊個堅......

其實一早都應該輪換半放棄
如果因為咁最後冇左前四肯定畀人屌撚死
要爭盃嘅專心爭霸氣盃咪算囉，單線一場過簡單得多啦

最慘係復賽後
福仔唔順 下下回波又唔到腳 又唔啱力
野野俾人打反擊
佢自己又企番喺度 唔回防

自從綠木打正選之後 就睇到佢嘅決定做得好好 又淡定 而家真係寄望佢成材多啲

之前每次大戰352都有shaw旁住幫手
呢場得bw一個
shaw一傷就睇到佢對左路係幾緊要

放心 最後兩個都唔黎

Ole戰術+體力問題啦
想福仔留喺前面打反擊就被撚伯睇中呢點用azp壓上打你
不過龜啲領導力真係吹撚大，自己收入中堅唔包又唔叫bwill追
冰起碼都會指下

就算要輪換
福個位一早比james打最好
james起碼勤力防守
福係完全唔知自己想點攻又幫唔到
守又hea
加上麥龜又係神不守舍咁

matic落番去又幫唔到手
麥龜又on99企係到唔知做乜
做得最好最足既白lin因為下下都係last man比球迷屌

係啊
木係完全將福比下去
福成撚日c朗上身咁

Thank you and goodbye Sancho

我地有個未來超新星右翼衛連加特，能傳善射，國米有冇興趣用馬天尼斯換

Gomes係咪firm咗去Lille

Smaldini Jonesta 英倫鋼閘

仲要夾過撚羊 山同LKK

真，打左又得打右又得

仲超新星？

Everton have bid £18m for Real Madrid left-back Sergio Reguilon. (Sky Sports)
£18m

俾多啲機會佢，佢會同美斯同級的

係意甲的確是

到退休果日都仲會係超新星

永遠年輕

Digne同佢爭正選好睇喎

冇睇過雷古恩踢

打機幾勁

即deal喇

屌你咁平

Lingard on his mental health: "You get to that point where you think, 'No, I've actually got to say something, speak to someone.' I felt so much better when I did. It might be a family member or friend that you really trust. I would suggest [talking] 100 per cent." #mulive [pl]

咁似啲港女係唔係都話自己抑鬱

屌
清到人簽到人未木狗

Snake football

禮拜六日
木仔：早抖啦

Former United youth player Angel Gomes set to join Lille in the next few days who will loan him out to Boavista for the season, which will "provide a way for the player to grow in a competitive league".

3中堅大機會啲

Next pepe

都好
落得係ocampos手講明仲有得救

去到又借走
咁留係曼 申請借走差唔多姐

united blocked his previous loan request

有冇LINK

好似都幾準？

正 快d啦屌

同新波衫一齊公布

可以打得J未

ip都唔使check

7號

cctvb拎咗4年fa cup

好似幾準？
Post 親都done deal

應該係del左唔準個d

我想問如果軌三中堅同撚伯靈感男神上身可唔可以主攻？

佢講咗=official
好準
利申：打手

如果係真嘅話sob真係
又唔借人出去 又唔俾人出場 甚至bench都冇

但阿都打三中堅喎 两隊唔洗攻

tier 0

老鼠拉龜咪得囉

咁唔知佢衰乜啦

Sancho已經係我曼嘅人

Willian 死咗？

電視咪有

辛神

阿妓
4弟轟

利申2邊都唔撐

想睇阿仙奴冇得踢歐洲賽

無論結果係點都有得開心

過阿仙級 所以唔出掛

痴線 snakefootball 不嬲準 但聽講佢呢排資金緊拙 大家不如課下金幫幫佢

車路士sure win

想阿記定狼隊踢歐霸

跟電欺過妓

唱歌嗰個咁似Lisa姐

幾時播國歌？

希望車狗輸

想比狼狗踢chur死佢哋
阿妓出歐洲賽放佢都唔生

車仔贏硬

國歌

God save the Queen

唔想見到車狗捧盃

企咗起身唱

今晚破例撐阿狗

集氣捧車

國歌法唔企起身會犯法

國安爆門

啲希臘隊都輸得

奧林比亞Goals

似少林足球阿梅 膊頭一樣咁橫

唱義勇軍進行曲😂

想阿輸

轟今年太搶口
唔想益佢地

我都係

今日係雷斯決定邊隊贏

有無link

#239

今年4次打轟原來得1場係短手狗守

唱下歌都唔得

就係第一場4-0?

未聽過

坐完出黎 唔知我地重奪返英超未

車仔件衫真係越睇越似中小學既PE衫

yes

snakesoccer都唔識
好打極有限

作客係睡衣

當對面係ddg咩

mount當對面ddg咁射

思想正確

寧願低清啲都睇LINK, 食野要分黃藍

軌㩒住屌

好想要豬蛇

朱烏後腳勁到

大炒了

阿狗

畀美隊秒咗

快到 車狗中間好多位轉身

基佬後腳靚到

阿狗咁快就失波

垃圾妓

屌

阿

後爭比得好
ca左腳再推都勁

轟狗1－0

基佬真係好撚勁

基佬呢球靚後踭

基佬呢種中鋒真係好使好用

廢到

豬sir勁撚到

Sancho踢到美隊咁就夠

豬腦好撚勁

阿妓廢到個3個中堅做乜

住烏同美隊都好撚勁

豬sir復賽後癲左

買到先講

阿仙奴班後防真係好廢

現役第一中鋒

正宗前鋒. Hold 到波 有頭槌

係無速度

阿真係連歐霸都無得打

把捱力差啲

無計，支點做得太靚

唔明點解阿狗要放俾英超隊

想要佢好耐，對我地次次都有表現，買來擺都叫少左個威脅

將美隊踢落後備嘅男人

唔需要啦，側邊啲後生幫佢跑埋
之前撚伯雪佢真係

無人殺出嚟

3方交易，要買奧巴無計

轟聯賽對上一次對我哋豬腦好彩越位

利雲打網球？

啱啱嗰球咩嚟

如果撚伯季初出基佬而唔係譚 應該佢地第二都得

但冇人交到豬SIR咁靚嘅二傳

3大明叔應該撚狗第一個有盃捧了
循例屌屌ddg先

我覺得佢法國隊作用仲大過電話佬

要auba好過豬sir la

真係

單箭頭G點好用

朱烏又一次決賽後腳助攻
14年比藍斯

真作用王
你知佢冇速度
但唔出佢成隊波就唔順

我覺得Martinez勁過Leno

識貨

呢個係的確
上屆世界盃佢做支點
然後分畀包皮跑
真心黐線

咩角球

阿啲防守好差

啲人仲屌佢冇中目標射門

馬仔
Halo

我覺得利雲打法多變好多，我加返柱躉有無好d?

但daddy唔like呢種支點式中鋒
要一條友自己前線搵食個種
雖然我覺得豬蛇啱個陣daddy用

佢同賓斯馬都係比人underrated,因為d人永遠只睇入幾多波，所以渣古、音樂比利都可以比人當神咁拜

美隊勁到

垃圾阿妓點贏曼城

達Sir成個有頭髮哥狗咁

龜縮等反擊

美國仔復季之後好fit

前場有個有頭槌有身高有身體既支點
條友仲要識俾波
技術雖然係無好好 速度又慢
但係只要唔係打反擊同巴塞
平時同玩變陣既時候真係好好打

阿狗真係幾廢下

Xhaka爆旋陀螺

打反擊先好用
前面hold波等人上做二傳

仲要唔洗打必然正選
好好用

d 衣著 動作，抄到足

嗰d隻手郁嚟郁去勁似
佢會唔會唔好意思

最重要靚仔

本身成日miss餐屎 今季反而愈戰愈強

靚仔吸引你

阿狗災難級

佢插袋個樣一撚樣

同我地一樣鐘意後面鳩猜比人迫

阿狗後場build up到

證明做助教個陣真係學到野

啱啱猜得幾靚

人哋連pepe都返後現位
梗係易猜過我哋

Pepe差啲出事

pepe好撚廢呀屌

個比比水到仆街

高華碩都唔差
中間啲傳波配合走位有啲似我地vdb

阿狗D人太撚soft

我哋vdb

我地VDB

我地vdb

一睇1比0 阿狗係咪廢到咁

全面到

直情似我哋KDB

大貪咗啲

哥狗二號 又係強調鳩搓多過埋身

似我地vdv多啲

達蛇d動作真係好撚似哥狗

軌真係好彩，有AZP呢啲球員，左中右都打得，穩定，少傷，又唔扭計，間唔時仲有啲出波
曼啲後防又玻璃又炸彈

pepe=bebe

佢個樣都似

豬腦真係好勁

真
比字頭好波

撚狗地中海先兆
達蛇d頭髮濃密到

d人又做唔到曼城個班人嘅控制力
依家兩頭唔到岸

呢樣唔關阿迪達事 雲加年代已經係咁

靚到

慘

VAR?

有冇人覺得阿迪達個樣好似有頭髮嘅哥狗

慘到

前場配合好過我哋好多

越呀

阿應該同痢一樣至少要沉淪幾年架喇
不過又無痢D歷史
管理層又無咩大變動既話
未必咁快甚至真係起得返身

豬sir走得剛剛好 完美把握跳船時機

呢個組織靚射得靚，可惜越位

halo 其實做唔做到豬蛇咁嘅功能？（如果佢有得出嘅話）

呢球軌啲防守真係

阿妓破high press個方法我地學唔學得過?2隻中堅拉開2隻中場返到禁區然後pepe都返到禁區頂?

嚇撚死 我以為吹pepe

連pepe都燈到

沉左好多年啦

邊個大叫help me

點解可以咁快嘅 個個都睇cctvb?

12m

好睇了

前提要有得出

車狗

馬仔打正前有咩問題

燈埋azp

加油阿妓

L1 三角大法

歐霸都無得打

12碼

咁都pen

燈到

個拉卡錫迪上場對鏝踢到球王咁
今場好似麻麻

傻閪AZP

阿狗上呀

軌

完場又有罵戰

依下醒喎

一讚azp即出事

燈

即討區手足

我講要變陣嗰陣出佢做唔做到豬蛇咁

搵到啦原來係你

明顯係等到入禁區先仆街

又係放長

我覺得佢地唔同類型，halo走位侵略性強，係禁區搵食能力好，地波幾有用，高波都得但我覺得佢絕對未到基佬咁勁

基佬反而係制空強，地波佢知自己停唔到好多時會選擇第一時間彈俾隊友

我地食花生，唔洗出聲

80m放唔放到呢啲

阿狗唔係有美羊今年真係隨時下半版

其實得
Halo波底好到唔似非洲人

出面罵緊未

卡巴尼路救12碼勁

Finishing 唔夠好 sob唔要
同埋都好難做到豬蛇咁

最爽係咁

一個過頭波已經係一個威脅

燈左，都好，唔想軌嬴

奧巴美揚條髮線高撚到

美羊羊31歲仲咁跑得

佢扭加人工真係天公地道

諗番垃圾曼果場廢撚到
下年一定比軌炒

黑人嚟講佢算幾型

希望軌四大雞胸

皮膚好滑

電欺真係好撚陰濕

下

係啦 今年四贏三唔計

如果收基佬出譚=GG

????

轟狗一定要輸

太明顯啦

騎撚住！

傻啦 人地心在歐聯 fa呢啲飛機盃黎咋

美隊勁撚到傻

反杯

如果地雷傷到基佬就破到車仔陣

有啲似以前hazard

希望到完場都和，想睇12碼

我願意用連linmessi 嚟換車九輸波

燈撚到傷埋

傷埋啦

咁又差好遠

雷斯放長又真係幾勁

美隊真係痴線

車狗笑鳩我地四大皆空
想知入左足總盃決賽贏唔到係唔係照當捧左盃

計又點
你自己睇下人地咩班底+復賽後幾硬淨啦

手足燈到AZP先輸12碼再傷出

死車狗

燈撚到咁盡

車狗啲人成日傷

痴撚線

最後傷幾件幾個月 9 月就開季

硬淨到復賽後俾我地追返5分差距
超撚硬淨

仲要真曼，如果唔係daddy應該會買佢

Ching燈力十足 燈到傷埋

介唔介意講埋軌仲有邊個好

傷撚埋

天神

轟傷一件

幫手燈下曼買辛祖啦

林伯r曬頭

不死人抵死

頭先12碼邊個放長傳比auba?

歐霸我哋未出局

言靈師

上面嗰位手足

買唔撚到

復賽後我哋聯賽排第二喎
輸一場就妄自菲薄

成隊都好，成隊世界級唔該

燈到azp傷埋 位巴打唔爭在試下燈唔燈到住烏啦

其實球員係咪因為食得健康多運動，身體好，個個皮光肉滑咁，基本唔會見到有人爛面美羊塊面滑到

軌用殺傷戰術對我地 到佢地班車狗拉親

進攻勁過防守嘅中堅

azp畀手足燈到傷埋

Azp 俾人燈到喊撚埋

AZP俾AUBA爆到受傷

燈完穩定再燈傷埋

有神快拜

穩定，少傷

哭𠹌咗

抵啦唔洗還咩

有冇見過猁個艾猁臣 塊面爛到

美隊真係好勁sob早幾年教應該就買左佢
曼迷

即刻拉傷俾你

ching介唔介意讚下中共

唔洗再鬥跑了 望到都辛苦

Ching介唔介意講句“連同辛祖都留隊邊到都唔去”

輸比西咸 比錫菲聯炒三粒

ching好波

嚇下中共Please

燈多幾隻啦

出丹麥仔車仆街了

Ching

一定會健康 基奧特咁重要一定冇事

有幾場大腳挖上去 佢揹住個中堅都可以控到個波

不如天神同地雷一人爆一球來睇

舒服

逗住哥

樓主係到嗎?pin呢個

巴打快燈辛祖黎

向安達臣致敬

軌我地有批中堅好正架喎

燈辛祖黎=辛祖唔黎

出丹麥女孩

兩隊都攻強守弱 幾好睇

連登有力量

18次犯規 唔冼還？

Christy

軌真係好彩，有__呢啲球員，左中右都打得，穩定，少傷，又唔扭計，間唔時仲有啲出波
曼啲__又玻璃又炸彈

自行填充

有身位但要佢二傳未必得，但頂實後衛回俾隊友或者轉身去佢都好強，呢啲前鋒根本好好用+必然正選，蘇狗就下下80+先換入黎

Romelu Lukaku and €1,729M for Ashley Young according to official figures released by Inter Milan for the 2019/20 financial year #muzone [@CalcioFinanza]

cls 已經踢到好似最後10分鐘咁

點解可以咁燈

請巴打讚林鄭 同 香港警察

轟4大中堅而家契仔tomori排第4?

高華碩勁到

其實阿狗除左後場鳩猜似曼城
仲有D乜嘢似

成個戰術都係反擊靠跑狗打兩邊

佐真奴踢到隱形人咁

12碼位又係無人
車再黎多次cup 後就入喇

要有一個用波

燈到輸完12m再走埋場

阿狗班後防仲廢過學界同我哋班後防 禁區任射 用波組織上去仲差啲自爆

阿狗d後場互傳仲衰過我地

頭先阿狗個tierney球出波 sahw真係要學下

踢過波就知咁既球員係幾勁

阿迪達果套應該唔係哥狗既純控傳，仲有反擊同兩翼傳中

出現咗 柒咗

成個勢轉晒

個個踢到滾水淥腳咁

好屈 輸完12M再傷埋

負責出嚟輸12碼

Mount

洗撚填咩 燈哂全隊啦
軌狗全隊一定唔會抽筋

Xhaka好似無以前咁上腦

仲要次次冇掂幾多個腳波
你傳波俾佢叫佢孭住個後衞等人上嚟都好夠用啦
必要時仲可以自己嚟
八十幾分鐘嗰啲都唔叫變陣，當佢神仙咩

係舒服佐面前無分大細

哥狗其實都有反擊同兩翼傳中 仲好勁

卡巴尼路cls 唔怪得撚伯要買龍門

車條後防其實都好歡樂

我睇緊乜撚嘢

唔係藍天射球都唔覺

出Barkley 仲好

上面一讚完下年畀轟炒
轟即刻踢到一pat屎

轟二十分鐘之後咩事

出咗天神就開始好笑

俾你燈完

希望辛祖留隊邊到都唔去，千祈唔好黎我曼

節奏快到

卡巴尼路
我清新打後備真係算勁

軌繼續唔好買後防就岩

兩邊無form 鳩踢咁

其實佢同馬既打法完全唔同，換佢落場都會有衝擊，我完全唔明點解蘇狗成日磨時間磨到最後先扮哂有改變

中共真係好彩，有林奠呢啲官員，35+、國際線、加速主義都打得，穩定，少柒，又唔扭計，間唔時仲有啲驚喜

黃絲抗爭又廢又着草

對車狗原來放長搞掂
阿迪達跟哥狗真係有料

阿狗成日都係咁 冇神神谷到恆 完左道氣就比人連入返幾粒

軌狗後防好撚穩陣
進攻好撚順暢

ake畀鏝搶先一步回唔到家
轟又話要龍門又要havertz
仲有冇預資金買中堅架

燈神下年靠你

Romero 平時國家隊都壓着佢啦

下季如果真係冇買後防 佢地真係要祈求上天保佑

L1 + 三角

自爆

車狗話擺大個頭就夠

來回高速球

又話足總英撚好重視？出埋啲小丑嚟打決賽

個pepe控波扭波d動作勁怪

油班好似放左支球隊有隻1B

高出

根本入唔到佢波

樓上話軌好勁 下年比佢炒 即刻廢到仆街

比比開始踢返身價 幾有威脅

我覺得哥狗係兩閘傳中，翼會內切入中路走位

反擊方面的確哥狗都好勁，人多又快上到去，個個都唔會踩停一味向前走果下勁

人地夠晒中堅啦，湊人數既姐

其實拿卡識唔識搶點？奧巴同比比成日喺邊路都入到去 接到波 但係拿卡永遠唔知係邊度

啲出波好有lkk feel 出得幾好

上場足總我哋戰術都差唔多
但就係我哋啲人打唔到

feel到兩三點就會官宣了

會換左閘同龍

上年有sane嘅時候都成日落底出波

而家都擺得唔細，咪又係入得一球

+2gc 話黑哨

續約多仔

佢貴過美隊
有排都未踢返身價

木仔星期六點會做野

後柱唔係佢走啫啲二傳又唔係話靚

軌不嬲有被逼害妄想症真係當自己係正義一方

望見人地d翼咁勁
pepe ca

依家應該係妓個個馬天尼斯勁d

4強有個傻閪打532仲要係中路係咁短傳死去，仲要玩足90分鐘

轟踢得快就有嘢睇
慢慢搓就鳩下鳩下

車仔入球前，馬仔偷波被撞到瞓低果球都係lee 啦

體能都差好遠啦 如果有一個星期踢 我有信心曼有機搞得掂軌

所以真係唔使妄自菲薄話車狗好過我地 其實我地係唔差

Leno賣俾轟啦

全力full team大機會贏添

美隊買平左啦車仔近年d交易係做得幾好嘅

阿狗今日逼搶得幾勁

真 軌交易係幾好 應買則買

Pepe都勁
Greenwood 仲勁過佢喎

但冇買後防

短手狗唔計

有冇人睇緊tbb 文傑講曼治結果冇人理佢
Btw:用其他link睇佢唔比收視佢

一場半場論

pepe成季代表作係爆過vvd
對曼入波
四強助攻auba

好似係咁多

上場咁撚矛 抵啦

擺到個頭咁撚大，後面是是但但

佢呢單比人撳住砌啦 全世界都知佢要龍門
btw而家都係

三張牌了

果場啲部署唔知想點，輸緊先換班winning 11入嚟

歐霸對維多利亞勁到仆街

Pepe d腳好浮 好似企唔穩咁

屌你
咪睇CCTVB啦 人地計緊跨平台收視都唔知有無計埋你

短手當時係最好選擇啦軌panic buy乜撚都買唔到啦

罰球梅開二度

細爆係咪走得？未晒影咁濟

軌四強mma但無牌嘅報應？

呢場踢得幾好
控到波 過到人
唔好彩有一球越位
出d波靚到

啲動作唔協調 但撞撞下又過到人
好過癮

上網睇計 電視睇唔計

買短手狗係比古圖陰奧比歷又唔show車狗

唔好益轟啦

佢右腳都出到

諗住半力守半場 之後先全力搏 點知麥龜頂死拜利之後失波 下半場又一出黎派膠 打亂晒啲部署啦

另一個史達寧

Kovacic箍波勁穩

Pepe今場都稱唔上係勁
已經係水準以上

計唔計都唔睇，搵其他link

季尾上緊力啦

阿迪達同哥狗嗰套唔一樣 但逼搶都係師承哥狗 而且我暫時睇覺得達臨場做得好過哥

我個車仔friend都話黑

死車狗 永遠得佢贏

大家滿血既話 我地一定贏

用波又爽 唔錯

準備踢巴狗

佢地買到奧比歷 我地係咪可以放返DDG返馬體

留定名

正選出妹放長波 前面james福咪得
比bruno後備好過
so9

班賤種唔係牙擦擦㗎咩

抵啦仆街
上場唔洗還牙?

幾個圍佢都帶到出黎

買Thiago 咪得囉

其實車狗個陣要個雷欺咁既球員 阿狗又需要個基佬咁既中鋒

似翻上年既佢

我地想無用架
要木狗想先得

可惜國家隊同皇馬都比全盛摩迪壓住

出kante未

北京電視機之後就有逼害妄想症
見得最多係對手贏波就屌佢地對自己先上身正仆街

上場對曼係個on9甸恩手鬆，今場正常俾牌佢地咪仆街

佢射術好似好過過人好多

有冇人可以燈下sancho

犯規9:0
仲好意思話黑

右腳廢到幾嚴重下 所有波都係內切
右腳只係用黎跑步

問佢覺得邊球黑佢又答唔出

隊隊都想要住烏依d中鋒架啦
新生代冇曬依d柱躉中鋒

都係，大位好準，上屆好似係法甲銀靴，上屆好鐘意睇佢，可惜佢揀阿狗

有個係國米

咁又未必 都未輸

其實bunedia依方面都好勁

邊撚個係咁曼治

軌四強決賽都係咁踢

佐kovacic azp全部上半場就黃

點解四強可以無牌

茅撚

陳偉豪

我覺得佢唔勁

佢唔係呢類型。
係有身位夠大份，但佢唔係target man踢法

Thiago vdb

大大份唔識頂波

Azp出嚟送個12m就走場

Dean真係on9 連企位都西 阻住啲傳波路線 垃圾中既垃圾

甸恩食撚屎
快d死全家

黑色個個？

講下笑
搵條友做柱躉真係食撚屎

好似出基奧特同雷斯頂無咩優勢
換隻跑狗可能仲好

黑色直升機

車版梅斯達菲

四強Mike Dean+VAR奧猁華仲想點

azp上半場明明勁茅
都無牌

Tammy有啲潛力，見佢背身好夠膽搓波
又可以跟住烏練波學野

今日係公平咁吹
四強先係黑

今場還突，12m yc 傷撚埋

btw Ceballos個髮型真係好撚柒

曼區燈力真係一流
讚完就爆

意假坦克車

Beckham好似都留過

但佢好獨 唔識分波

同愛蛇個頭有得揮

新韋利

你都識講嗰個係咸爺

Beckham 咁撚靚仔留咩都得

呢類中鋒好多時要28-32歲先真正勁，因為好考球場上既洞悉力，上一代施積、真高拿都係31-33歲呢啲年紀先真正勁

今時今日個個都早熟，仲要多左傷患，個個都寧願轉型

呢代本身應該成熟既新星中鋒威爾堅尼、域咸同基斯活特都係冇料到，當年捷克好似一口氣有兩個，其中一個去左維拉都冇乜踢，好似叫kozak咁上下

早兩年水晶宮買左件蘇路夫又係唔掂

所以基本上呢類中鋒真係好難打，個個寧願做鳩射既內切翼同防中多過做中鋒

剷青都型過人

光頭 中分 乜都型過人

豬腦都係呢幾年大家先識欣賞 之前踢阿啲人笑到佢傻

死係禿頭上

我估奧巴美羊冇埋歐霸都走硬 不過唔知有冇隊收

一直都好欣賞佢，如果佢踢曼聯每季20+應該冇乜問題

睇佢咁多場印象中都係得一次用身位壓開人

雲爺爺次次開始鳩斬之前都換走佢
佢可以點

CA拉傷

又一件

又傷

抵死！

Ca 傷埋

美隊長又走場

死軌
斷腳未

美隊仆街了 自己拉傷hamstring

阿肯出肥約都可能留 始終都年紀大 生涯最後一長大約咁濟

美隊

抵撚死啦車狗

抵啦

死亡筆記

美隊傷埋

雲爺爺個陣要既中鋒能力要好撚全能咁濟
要RVP依d lv先做到

呢d係咪叫報應

換禾仔落底鳩斬，但換走豬蛇

抵啦
上場mma我哋

美隊都燈埋 cls

又拉傷

自己拉傷呢D先最傷
真係玻璃

阿狗都傷一件

笑死，自己整親想搵人屌都唔得

痴線，讚邊個死邊個。lee d 拉到最好有咁耐休息咁耐啦，

天助阿妓

仲記得軌笑鳩拜利足總盃受傷
又回力標啦柒頭軌

眼訓睇咗做Caballero
諗緊可以有咩髮型

柏度

有無人搵返車狗上次笑我地自己傷啲圖

可能佢會想衝冠呢

美隊話哂都曼迷，大家唔好笑佢了

個軍醫係咁㩒人粒lin

仆街 如果傷嘅係上場隨時比狼隊殺

In 阿記 we trust

軌真係好彩，有美隊呢啲球員，左中右都打得，穩定，少傷，又唔扭計，間唔時仲有啲出波

傷多幾件 傷多幾個月

軌又回力標

下半場出嚟1分鐘傷兩件

I’m done, I’m done

抵撚死

諗起班仆街4強抖多48小時

lm

上場笑鳩曼d人傷 而家又食返回力鏢

呢d叫善惡到頭終有報

下個po頭
軌又回力標

自己搞掂兩件

車狗輸波先開post呀各位

傷埋佩狗

佢隔硬發力射埋好傷

呢張相C朗有d似劉馬車

文素基治上季拍牙朗個時其實踢得好好，仲令dybala位都冇得踢。

迪施高都係呢種踢法，又係依定愈老愈勁

好事成三喇屌你老母死車狗

車狗: 最緊要有歐聯踢

笑鳩龜頂爆拜利

一嚟就起孖

等睇豬腦救駕

明知拉親仲要起埋個腳
傻豬黎嘅

唔知佢搏咩，真係唔驚收山架喎

笑到gap gap 聲

準備爆閘

兩隊傷

軌:234 都係loser 我只係care有冇歐聯

推

葡萄牙墮天地獄獸

傷撚到十月喇最好

記住佢地講過啲咩呀

空難聯
全隊斷腳
黑哨
四大皆空
四場贏一場 = 勁過你
騎撚住你

下年山草無得屌打佢了

有冇人覺得阿隻馬天尼斯守龍好過迪基亞， 起碼啲判斷手法正宗好多

佢地咪買人囉，買多d 先應付到傷患踢歐聯架嘛

阿狗執到個c8又係好好彩 唔洗用根度斯呢啲傻9

果下睇到都覺得痛
拉傷果下仲痛住拉少少弓射

真美隊精神
I can do this all say

可能入到決賽又叫半Chance

迪施高真心勁，仲有遠射，今年回左少少塘但都入好多波

文素基治禾堡年代已經好勁

咪ON9啦

傷咗兩件
好嬲好嬲

美隊咁都仲要射埋 會唔會傷多兩錢重

下季是咪要返鍠

傷多件啦
襯返個Sponsor呀

雲爺爺N賓斬波比小學雞頂

阿狗真係車路士垃圾回收場黎

睇得少咪覺得勁

準備燈到屙蛋了

好嬲好嬲

馬天尼斯成日比阿迷屌到反晒唇

三杉淳講得幾好

佢法甲金靴黎

好似話借多季 拖丹唔鍾意佢

當年都收咗豬維豬達啦

點解你哋覺得阿狗贏硬

勁就唔唔係特別勁架啦 叫做穩穩陣陣咁 好過本身個leno神經刀

100% la

黑碧

我知，當年佢同貝漢達頂起隊波，可惜貝漢達去烏克蘭掘金掘到廢哂

班車狗真係好笑
傷pulisic個個話打唔到拜狗
dllm你隊垃圾首回合主場輸三球
出邊個都出局啦仲喺度ff有得出線

pepe咁鍾意9chok skillmove

軌仲要踢多場歐聯對拜仁
冇美國仔更加冇可能反cup三球

條友好肯跑，印象幾好

話唔定有呢

邊隊贏都係咁
但見隊賤種傷兩件就好嬲好嬲

應該咁講
阿狗係英超豪門垃圾回收場

唔care出唔出局
只care 有無歐聯

最緊要下年有歐聯

似想draw foul 多

阿狗最勁就係自爆
我諗佢地自己都冇咁自信贏硬

最緊要人有事

俾返hazard你都唔得啦

傷多幾件岩架啦 再比拜仁大炒羞辱

係，法甲啲黑鬼當年成日中伏

4大中堅 冇埋azp
唔輸多3球當贏

有都反唔到啦拜仁仲要抖咗成個月等車狗嚟

睇下邊個後防自爆先

同特點已經有華維迪上左位

On9 v92
根本唔應該賣
如果唔係而家做緊隊長

下個po頭一定要打[回力標又中]

Too risky 呀嘛又係

班車狗而家都有得瀨下啦 已經預計到出局話咩傷左美隊

卻奧斯同莫迪老啦都要接班

有個今季fit到爆嘅利雲

住烏好撚有sense

蘇馬用波輪輪盡盡咁

都唔係咁多姐
反而真係走左既星好大機會拎冠
基佬 OX

唔識射 或者飛機

其實佢喺法甲都坐唔穩正選個位

香港真係好彩，有林鄭呢啲特首，選舉前中後都話自己好打得，成日做第一，唔會扭計落台，又唔會封關，間唔時仲有啲措施撚下香港人

車狗落地獄

身體質素所限

好似俾個新晉法國國腳搶左個右閘位，要客串下左閘

阿狗都有講過, 兩隊一齊仆街算啦

Mma

軌真係幾撚矛

真係輸再講啦

有報應架 睇住一陣唔夠人換啦

是但啦
轟狗輸波既話要抽佢老母閪先

個阿朗素咁都冇牌 已經唔係第一下

兩隊一齊踢死佢

爆閘

呢個真

熱係MMA正面踢 軌係陰濕茅

咪戇鳩啦

g chi

爆乜鳩 咪on9

一撚樣啦，上季尾我地咪又係好撚嬲阿狗...
但ddg d 失誤搞到我地真係俾阿狗騎住，
想無面反擊啦。
但而家車狗...haha,輸埋就真係騎撚住囉

留返俾贏波個隊爆啦

支持

真係輸咗先爆啦

柏度d老態出曬黎

咁出公海支援

不嬲都係咁

上一場係咁對住般勞下三路咁踢 唔撚洗還？

下個po 名：祝美隊斷埋條鳩筋

爆乜鳩
開post抽算啦

矛還矛 唔知點解我幾like 佢同熱兒子

阿狗真係好有決心

咪搞臭自己個topic

用呢個做topic啦

兩個都係矛閪
巴打你咩準則like佢地

無必要嘅又

要歐霸

佢地得返呢個機會踢歐洲賽

可能係多茅夠賤

頭兩句

簡迪係咪賣得？

咁你同班小學軌有乜分別
笑完就算啦

踢軌浪費左佢
唔應該留

同埋贏歐霸

阿狗仲唔換人

都幾火 幾肯博 一樣係頭頂腳踢
不過牙朗一上前就冇防守
如果兩件一齊打前應幾正

即討全部軌？

唔係呀 集體一齊爆閘好玩呀

出左局啦

可唔可以搶

佢哋歐霸輸咗啦

隱晦啲
好傷好傷

歐霸出咗局啦

咪奧林比亞高斯

奧林比阿goals

簡迪好似開始跌watt
特別傷完之後

#936 #937 分身reported

俾阿伯玩殘

2:1

阿2-1

奧巴

goal

美羊

蘇馬

勁撚到

Auba

2-1

福學下呢啲就好

又係蘇馬條傻鳩

掂呀

享利feel

Goal

傷埋基斯甸臣
食撚屎啦轟狗

爽 轟

又吹到新英格蘭沙維

馬學到就好

我記得呢度有人講過馬同歐洲頂級射手既能力差唔多

世界級前鋒

傻鳩車

咁廢都贏到fa cup

美羊同上場好似

軌狗係

空難士
全隊斷腳
黑哨
四大皆空
比曼騎撚住

比爾連勁到
迪加廢到

諗定下個po topic未

佢仲要蘇格蘭人

danish girl

蘇馬

好記得奧巴美羊120+1定2'果球miss
唔入難過入

癡撚線 勁靚

MMA係要還嘅

唔係條傻鳩開季點炒佢地4球

馬有時都得㗎

個pepe非洲力架黎講算係咁 幾肯傳波

1001

過同射都係教材級

Sor原來蘇馬黎四大中堅之首

又傷多件？

又傷多件

要就番右腳

咩Topic好

邊撚個？